KFC果d coupon同埋優惠 搞到我好亂呀

個app又儲分又優惠券
然後google又search到一堆coupon
點解唔好好地擺埋一齊呢

搞到我朝朝都要又開app又開google搵coupon買早餐食

kfc啲早餐
炒蛋好似紙皮咁
腸仔好似陽痿左咁縮埋一舊
係得舊雞食得落

仲有個火腿芝士卷勁多油
鬆餅一日軟一日硬
番茄通心完全係味精湯

但係因為公司附近冇咩選擇
所以成日食

幾鍾意個蜜糖鬆餅

鬆餅真係好講彩數
如果嗰日係外脆內軟又夠甜
我全日心情都會好好

最撚難食一定係佢啲通粉